新手上路 開邊張信用卡好

年薪上限如果係40萬 應該開邊張信用卡好?

香港大學

try hsbc vs

恆大

fg 400k

認真問啊

Wewa卡

東亞個張香港大學 我有

諗緊渣打個張定恆生enjoy卡好

我啲frd 做ao 督察 律師 都唔止呢個數啦

年薪上限
咁樣睇死自己

唔係啊 有啲卡有年薪要求 我宜家年薪大約係400k 所以先咁寫

我年薪400K
上兩三個月試過申請HSBC VS，唔批

我啱先申請咗佢 佢話因為我係用hsbc做出糧戶口 所以無問題 同埋個要求好似淨係年薪十五萬only...